吊奶星 頭先去買三見倒個收銀好似ITZY禮志...

本來想問佢攞微信
不過唔夠膽

哥哥牛逼

SEULGI黎架弱智

微信都攞5倒仲牛咩B

隻眼似小志多啲

下次再去勾搭咪行囉==

草左三個月零用錢先有錢買三

我有個女fd子都幾似牙志 又係賣三收銀..

下 你fd子邊度做==

我都想識。。

比起禮志 對樓主去邊買&買左咩三有性趣啲

U記淨色T...

得罪講句mk先著淨色T...

我淨係著粉紅色同白色算5算mk...?

嘩扯左==

昂仔會唔會太露骨（面紅）

黃弱智

邊邊
幾時再去洗牙導板

條友恩將仇報 收皮啦佢

是

做乜鳩啊賓妹

佢short L左